何sir搞網聚 😍😍

😍😍

250蚊就可以現場聽何sir講波

洗唔洗開賽默哀?

高普主攻

G! 停! 插!

四位ching同行
一人188咋

連狗唔做野都系收甘多

我打算帶幾個曼迷去默哀 😍😍

25:00姐係幾點

你真係唔明呀

曼聯要死守

新謝四一個撚哂成班曼連後衛la

講真何sir就算收$25000都唔過份

聽何洋達好過

牙wayne 帶埋條女黎就正

仆街我睇歐聯決賽都唔使250

可以現場聽何蛇既理論
500都抵比啦😍

警方表示，凌晨約3時收到一名男子報案後，及後根據IP在黃大仙尋獲片段中的23歲女「事主」許芯悅。她到紅磡警署接受調查，逗留約6小時後，在同劇另一名男主角同時亦是事主男朋友杜沚諾陪同下離開。她未有受傷，並表示有關片段是電影片段內剪出來的宣傳片，初步指事件不涉刑事成份。[3][4][5]她離開警署時對家人、朋友及網民鞠躬道歉，但被問到是否知道短片會上載網上宣傳，她表示是由導演決定。

何 wayne rooney

夜囝一唔一齊去？

又返尼